有無創業撚入黎傾下計？

傾下你創業做d咩？同埋你創業既辛酸史

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

樓主不如你自介先啦

建國大業

有錢我都想

你有無創業？

邊方面？

不便

仲有無創業撚入黎傾下計呀？

有都唔想同你傾
擺明你都係咩目標都冇，就學人創業
然後偷人橋

有被害妄想症就睇醫生啦

成隻popo咁係到周街叫

拿，教下你啦傻仔，無大財團撐腰就記得有嘜屎橋都唔好做啦，廢事你學人做蚊型生意被人告返轉頭話你抄人侵權啦到時你病發又無錢同人打官司

雞脾都無得你食呀陰公

有病真係快d睇醫生啦，唔好周街害人啦

入到黎
個個留言都無講自己創業，創邊一行
咁傾乜？無乜意思

辛酸史？仲未有得訓。
夠未？

辛酸史就係有齊哂所有運行公司既工具，但唔知點搵客，用左一個星期諗方法去搵客，最後開業一個月回左本

用三皮野開始，創業八年，死唔去又冇發達

here.

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

有間純粹b2b串黎串去既公司，賺唔到乜大錢既 亦冇咩野要搞
勉強叫財務自由，食野同買game 唔洗計住計住咁，對我黎講夠晒

係細個唔識死日日同d 大粒佬出去威既成果
代價係我21歲個時已經飲酒飲到個肝有事+尿酸過高

一樣背景只可以講無人夾一個人頂哂係好累，好多野唔識就係唔識